讓香港人活在陽光底下

我係80後, 我身邊好多朋友都好支持你地. 每次遊行我地都會支持, 但局勢轉得好快, 睇到大家捱餓的post, 我和我的朋友都哭了. 但我地不知道如何才能幫助你地...

我在發夢, 如果我有個公司戶口, 讓懂眾籌的人把香港人的錢集合. 讓有人脈的人把錢放給各學生會. 讓懂法律的人利用這筆錢去支援被捕學生. 讓想做超巿的人, 利用這筆錢去為香港發夢.

只有光明正大營運資金, 我們才能引導和理非, 把他們的力量放在這運動上, 這樣, 香港民主才有出路. 但我只是一個人, 需要各路人才幫手才能成事.

現在香港人發聲也不敢曝露自己身份, 怕影響自己事業. 我希望有一天, 大家能活在陽光底下, 並為曾經協助香港爭取民主而自豪!

如果有精英願意一起做, 請留tg. 萬分感激.

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

推